其實做偶像都幾辛苦

成段片有9成時間都笑緊
要保持咁既笑容都幾難下
硬係覺得佢地既笑容係演技

有演技比你睇都好過黑面

係

FBh[url]ttps://
TWITTER
官網

賣笑人工包咗

抽得卷都唔差在果少少錢去扮潮童

肥宅臭汗加頭油味 笑住閉氣

拍野梗係要笑
唔關偶唔偶像事 因為好大競爭工作得來不易

除左祈妹可以扮大牌臭臉 黑臉

係

有後台大佬撐先彈得起

100%la

佢對住我唔黑臉

第一張 心諗 收工未

日本仔玩D野好變態

水瀬いのり 塩対応

日本仔都有討論過 祈妹臭串

當麻我今次要屌你老母

現實是殘酷的 每個聲優上位背後都是血淋淋的現實

佢同我講過佢唔做依啲嘢

係..好多唔合作都被消失了

聲優>角色
ACG業界比班偽毒搞彎晒了